全爆廁所要幾多錢?

大約20-30呎大
如果要全爆做過防水鋪過磚
大約要幾錢左右

10萬內，工錢最貴，料錢最平

如果想執過D位係咪冇可能唔重做防水?

防水都係油陣防水個D 係石屎中間

無可能，如果重新整過下個櫃加塊浴屏仲ok，但講到執位係打拆果時防水層多少都會受到破壞，同埋全爆廁所黎講防水層佔好少錢，唔需要諗呢度慳錢。

係咪都要搬出去住一個月先攪掂

5萬唔包料

試一次學做廁所全爆你就明點解手工咁貴

親戚膽粗粗試過叫晒救命

料就唔貴 用最靚料 靚防水 比你用埋意大利磚都係有限數 最多三幾萬
最貴一定係人工

自己搵人做儉 乜都唔會儉料

呢個數

正常應該20萬一個廁所
人工9成
料錢1成

我師傅開我四萬幾 （連其他野全屋做係呢個價，單做唔知會唔會貴啲），料另計
馬來西亞磚 6000
廁所 2000
龍頭 3樣野 2000
鏡櫃 2500
洗手盆連櫃 3500
啲掛野 加埋幾百
冇浴缸，冇浴屏，用磚砌浴缸
門翻新，浴簾通 唔記得幾錢

用磚砌浴缸係咩玩法?

見到個地板都覺得好污糟

幾多工呀！料錢上落大到嚇死人！

全爆廁所 要整幾耐

浴缸耐用好多

幅圖我 google 咋
其實我唔會浸，只係幫小朋友沖涼唔想啲水潑出黎所以加高佢
個師傅十年前已經用佢，so far 冇漏水

小朋友用企缸好過
浴缸唔可以整太高身

想問廁所如果改調轉馬桶同洗手盆位置
預算要幾多?
因為想改廁所門口位置去廚房
由廚房入廁所

建議你唔好改，因為間硬改個馬桶可能會去唔到水，一係重新造過。

幾多工係裝修佬定，防水加埋差唔多

就係打算重新造過
新入伙間屋會全屋裝修
如果係咁係咪就無問題?

6至7雞包埋料，防水

防水怎做，用咩材料，唔怪之得咁多人做裝修，好多豬頭丙，咁好搵，料錢有咁平比咁平個客

呢D都係8萬一舊

睇你自己想點整

普通咪3-5 貴咪6-10

有冇D正評examples?

好難清潔

唔浸做企 幫小朋友沖涼咪加張膠鄧佢坐 浴缸曬位

你地都係裝番浴缸啦？
各有喜好啫，唔駛說服你嘅

你啲料係中價，約17000，人工當5萬啦！比例人工佔約7成，料佔3成，手工係廁所重要一環，設計反而次要，配件係最後

係呀，防水好緊要

最擔心係水電，防水最好上綢什麼材料穩陣，其他什麼都容易處理，電方面就要求WR1

包唔包改水電喉

睇你點改，出面都係呢d價，睇師傅手工

搵多十間報 最平果三日再慢慢針

《搵報價

我諗係好似日式浸缸姐

6-7萬

住家都要wr1到底係咩玩法

鏡櫃 sink盤櫃食水深

你全爆得，就預咗爆嘅時候會整爛防水層啦

冇換喉
改電掣位就每個幾百

自己喺旺角搵，唔關師傅事
見到鐘意就買，冇乜點格價

証明唔係2打6嘅電工，有圖有記錄，唔敢偷工減料，借牌都有得跟

認真講
我覺得值

新手想問。有時d 三房一套廁，d 人會改走左個套廁做衣帽間之類。
如果想rebuild 番個廁所出黎，大約要幾錢？？？
d 人會唔會搵泥封哂d 屎水渠??

防水料比多少少買啲貴啲嫁啦

黑膠係專業用嚟防水，價錢唔知而家價錢，當然要手工配合，最怕鑽孔，尤其係屎塔

塗料好平姐

廁所依加唔會油黑膠...
油水泥基料
三柴一套730 the end

嗰啲英泥寶係實用性不高，在法庭個案見唔少漏水都要賠償，當年請教專業防水公司介紹用防水劑加英泥沙，㡳層舖黑膠，估計好安全

啲黑膠係舖天台用嚟防水，一般手工都可以頂得10年，大約係04年用咗幾仟蚊買料比師傅，初時師傅話未做過，我哋比使用書給他才攪得掂，待黑膠乾咗後再用好似名為sdr 加上英泥沙鋪上面就完成，大部份住宅或工業唔捨得用黑膠，所以漏水情況非常普遍

黑膠頂到5年都算叻嫁啦
ching 係咪假膠

唔係專業人士，識唔少防水公司及防水料批發公司，自己屋村嘅天台工程之前係5年保養，但都過10年

其實點解依家啲人咁唔鐘意浴缸
我好鐘意浸

浴同企缸個位咪都係個忽 有咩位偷到

企缸另一面放洗衣機係好方便㗎！但抽氣位要配合，否則對洗衣機及其他地方有濕氣

唔用果陣會好多菌
清潔麻煩
利申做過酒店房口部
你要有去漬劑
清潔劑
消毒劑
去漬都要等廿分鐘加熱毛巾
特別係膠邊 好易變黃/黑

放水又耐，又要成日洗，做死人

浴缸真係好舒服，一路加熱水，好似浸溫泉咁，但係好易漏水，煩死

其實浴缸你要好似日本咁
先係企缸沖身 洗乾淨個人
再開熱水浸
咁先唔會漬太多簡係浴缸入面

有幾多人咁守規矩，真係好難清潔，而家9成都用企缸代替浴缸

想問下普通住宅浴室防水係咪都係sika101?

一般裝修佬都係sila107
更甚者係英泥粉溝英泥寶
之但是市場仲有好多選擇
fosroc bushbond 三柴
mapei mapecoat
都係唔錯既選擇
最緊要係牆角打八字
牆身地台要平順 油兩浸
同埋要試水
無試水你叫佢食屎啦

浸一次要幾多水費?

多用啲洗少啲

正常試水程序係點試?

間板
入水
落螢光色粉
試24~48小時
睇有無漏
浸既高度2~3吋

但係咪要問樓下開門照天花板?

拆野 比盡$6000

泥水 8-10工 $ 15000

泥水底料 $2-3000
磚 $50/尺
潔具
（企缸）浴屏 $4-5000
浴缸 $8000
座廁 $2000
洗手盤$1000
上下櫃 $5000
水電裝潔具 3工 $4500

佢比你入去望就緊係好啦
但一般都係睇上面條水有無跌或者有無位置有顏色
一般打拆完都要執底 批返平順打八字先油防水 漏落去機率都幾低